★高盛：允許滙豐派息 滙豐可再升兩成

高盛報告指，相信英倫銀行最快於下周五（12月11日）宣布，允許滙豐及渣打 （02888） 恢復派發股息，預期滙豐及渣打於第四季股息只有0.1美元，但隨盈利及宏觀經濟環境改善，估計滙豐股息會增至0.3美元，渣打則升至0.25美元。高盛調高滙豐目標價，由51元升至52元，渣打目標價由54元升至55元。

looplooploop大法再現

藤條打仔日報

拉

$1

星期一跌幾多

派！

一年每股派 $0.00000000001支幣

要高過貸款利息先至有得loop

升到10蚊
星期1全副身家allin收息

其實派息=有得升 真係多撚餘

恒生 中電都有，唔見升

加左價然後回返錢俾你
中間仲要俾人抽手續費...

20歲買0005， 60歲訓街

瞓街大法

佢自己準備出貨姐

跟手美帝制裁大貓......

cheers

青姐價嗰時平晒倉喇

今年應該仲未可以翻生

鬼唔望 英國玩野

唔畀佢派息

又派貨

大貓唔yes又唔no
乜野聲明都唔出黎講句, 無話歡迎呢個決定
隨時內部照舊唔派

lm